衝冇錯，不要怕，欲加之罪 何患無辭。

衝冇錯，上街冇錯，抗爭冇錯，我地何解要顧及五毛或者共媒嘅言論，欲加之罪，何患無辭，我地阻止唔到佢地，唔需要怕有位比佢地入，因為係五毛報導中無論我地做咩都係錯。

大家一直話擔心民意，五毛亦經常借失民意搞分化，我需要同大家講，民意係影響唔到暴政，暴政從不傾聽人民訴求，暴政只會害怕人民嘅反抗，亦只有呢點係我地唯一可以掌握。西藏就係最好例子，民意達致頂峰，但政府有一刻退讓嗎？沒有，只有屠殺與鎮壓。

害怕解放軍鎮壓就更可笑，屠城又豈差在一時，因為解放軍一直已經用槍頭指向我地啦，你估真係2047先接管香港，只要佢地想，你一訓醒就已經成地解放軍，男嘅殺女嘅姦，到時就一切已經太遲。唔好再相信2047，那個屠殺的日子可能就是明天，你的家人朋友會在那時遭受最殘忍嘅對待，直至你所珍惜的一切被催毀殆盡。

今日西藏，明日香港，如果唔想淪為坦克車下嘅血沫，今日請你認清事實，作出你最後的掙扎。

有冇人答到衝個冇會開既立法會意義係邊？

有冇人答到生存係世上嘅意義係邊？
可能係你眼中毫無意義，但係前線眼中係一個目標，恰如太陽花學運亦是，唔好認為自己係世界中心，人地所做之事有自己嘅意義。我並唔係衝擊立法會個個，如果你真係咁想知人地諗咩，不如搭車去金鐘問吓？

Push

推

太陽花有腦過你一百倍
人地當時個立法局係準備緊過服貿啊！
衝入去，一日開唔到會服貿就過唔到，係有實質作用

而家香港呢？仲有半個月放暑假，今日冇會開
仲要送中都停左，你佔唔佔暑假前都唔會過
你話我知用咁撚大代價係佔做乜9？

係，所以你嘅論點就係因為唔知有冇作用所以唔做？還是你一口咬定認為衝立法會嘅人係鬼係白痴？

我提出嘅論點係人地有自己嘅目的，而非指完全同太陽花學運一樣，太陽花衝係為服貿，然而香港本土前線就唔可以係休會前衝？人地都有自己嘅理念，可能人地係為咗明日大嶼，國歌法，又或者係純粹比壓力政府，人地唔需要向你交代有咩意義，佢地唔係向你問責。

或者年青人無力感和怨恨, 世代之爭, 對所有發生的事有口難言不被理解, 不是單一個別例子，有些人選擇自殺，有些人選擇衝, 等等, 像徵年青人大家都想找出路, 郤無路可走....

我絕對唔信有人鬼敢做呢D野，佢地一定唔係鬼
但絕對係冇腦，你同我搵晒全球史上咁多抗爭，搵一次係條例已經停左
立法會冇會開個陣示威者衝入立法會？

一句講晒啦
其實香港人依家做乜都係冇用
但係咪咩都唔做？
你得，正如你可以繼續喺屋企涼冷氣，但有啲人唔會，有啲人會行出街遊行大熱天時行成日，涼冷氣嘅人都可以話你係鬼冇腦冇用㗎，正如你今日話嗰班幫你做咗你唔敢做嘅嘢嗰班人

佢依家冇會開，但之後呢？總之我地搶到一個有影響力嘅地方，先有籌碼同人談判，先有機會得到想要嘅野。依家示威者攞咩同人傾？攞你和平？定識得執垃圾呀？佔路已經冇用左好耐，要認真諗下要做啲乜先同人有數講。
唔好再講二百萬人大遊行，冇人俾屌你呀，要醒喇！

之後放暑假啊，兩個幾月啊，你係咪想霸兩個幾月？

咁你覺得示威者有咩同人傾？

一大堆啦
你講歷史，香港人仲係港豬嚟咋，俾人逼咗成廿年都仲係「哦，冇會開，收工」，俾著人地國家出嚟推翻咗政權啦
講歷史，所有革命都唔係針對單一議題啦
或者我問你丫，不如你搵個國家係好似香港人咁豬，明知個政府係會暴力對待人民，有晒人數都和理非都係行完返屋企，之後等政府
再一次逼迫你

講犯法佔路一早已經全部人都有份犯法
反正都係犯 就要犯法犯到推翻E個政府

做乜都好 撐前線
團結就贏
分化即輸

係，所以你嘅論點係條例「停左」而且冇開會嘅情況下衝就係白痴？

首先，你認為前線示威者冇腦係你嘅自由，冇人可以阻止你。但個停字令我非常在意，條例係暫停而唔係停止，佢想嘅話可以隨時恢復二讀，林鄭反口覆舌唔係奇事。

第二，必須承認冇會開時衝係比有會開時衝少咗一份優勢，但我唔認為會因此徹底失去比政府嘅壓力而致毫無意義。

再者，示威者必需有先例之鑑先可以做任何行動？若無行動先例就一定係白痴行為？佔領冇人立法會必定換來失敗下場？否定一切你認定以外嘅可能性？

悼文：他跟她，致香港人的希望。

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

答左，自己睇我啲留言，反而係無人駁到